韓國瑜走進來，林鄭月娥下台，香港就發大財！

習包子落台，韓國瑜接任國家主席、黨總書記、軍委主席
中國發大財